呢幾日都用緊一句ko啲廢老

如果你犯咗法俾你揀法官，你會揀大陸官審？定係香港官審？

一講中國點勁點勁都要立即收皮

啱啱又一個撚屌話啲𡃁仔唔應該衝！

我：佢地衝係為咗我地將來唔會送中俾大陸審

撚屌：要對中國有信心，中國咁勁！

我又：如果你犯咗法俾你揀法官，你會揀大陸官審？定係香港官審？

撚屌：咁緊係香港啦！

我：咁聽日記住出嚟囉喎！

香港定大陸？

應該話如果有一日俾人屈你犯法
啲老嘢總係覺得自己無可能犯法

難分真與假

真人真事

有錢廢老 : 揀大陸官, 因為用$$$可以收買

咁有錢香港請清洪啦